尋找企跳同路人時應注意事項

我幾年前試過幫手搵企跳 頭先都趕左去旺角
有啲注意事項想講 大家可以補充

1. 定位
趕唔到去既手足 請幫手估具體位置
講地標個時 要講明 到底係張相第一身角度係該地標影 定係張相影到某個地標
好次今次咁 其實事主唔係富城 而係佢既角度望到富城
定位組表達個時 可以explicit咁寫返係張相望到富城

另外 定位後可以再幫手reply點去
例如 旺角亞皆老街富城 其實比較難即刻知係邊 亞皆老街好長
如果收窄去旺角D3 會好啲

2. 現場
趕到去既手足 第一時間係咪撚留係啲大廈附近向天望
而係望下邊啲大廈 邊啲入口無咩人 就狗衝個棟大廈
狗衝個時求其見到有入口就狗衝 無就狗衝去個block另一條邊搵入口 唔撚好停低
Clear左個棟之後 落返黎留啲無氣既人向天望監視 有氣既就狗衝另一棟

同埋記得分工 見到有三四個入左去一個入口既 其他人就去其他入口 唔好浪費時間

至於真係見到事主要點 我唔係專業 等其他手足補充
只有一點想提 就係盡快spread開見到事主 其他人見到就可以係返地面 比事主見到大家既關心 同埋盡快direct社工上去

推！

推
出到去同出唔到都可以幫手

關於spread news
二手消息(例如 現場朋友話消防講事主返左安全位置) 唔好不斷貼 最好就完全唔好貼 而有一手消息既手足 就有消息即貼

推

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。